究竟外國勢力破產未

之前100萬
之後200萬
再加埋其他
究竟夠唔夠錢找數架

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

咁咪有機會用左100億

眾籌又用咗600萬

邊個外國勢力咁有錢

精神分裂病例：

口交部：堅決反對外國勢力粗暴干預中國內政！
口交部：單邊主義是自掘墳墓，全球化潮流不可阻擋！